환자이름: 홍길동 2015/02/18에 방문하여 검진받았으며, 특별한 증상은 없음 판독의 : 김지연	O PER-B DAT-B O O O O O O O PER-B
idx는 순서대로 저장되어 있지 않을 수 있음 Fin.	O O O O O O O O
2017년 3월11일 대전병원에서 진료한 검사 결과	DAT-B DAT-I ORG-B O O O
[Finding] 확인판독 홍길동 1) No evidence of A 2) Multiple B in both sides 더 궁금한 점이 있으면 판독실로 전화주시기 바랍니다 (from 홍길동)	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B
test 용도, 아무런 PHI가 존재하지 않음	O O O O O O
